import type { QuizQuestinons } from '../types/QuizQuestions';

export const quizQuestions: QuizQuestinons = {
	data: [
		{
			id: 12,
			attributes: {
				question: 'Hva gjorde Durek Verrett som brøt avtalen med kongehuset?',
				hint: 'Det involverer en Instagram-video og kong Harald.',
				correct_answer: 'Repostet en Instagram-video der kong Harald nevnes',
				options: [
					'Repostet en Instagram-video der kong Harald nevnes',
					'Snakket om kongehuset i et intervju',
					'Brukte prinsessetittelen i en reklame',
					'Deltok i en kommersiell aktivitet med kongehuset'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:21:07.761Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:21:07.761Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:21:07.760Z',
				article_id: 'nQM5va'
			}
		},
		{
			id: 17,
			attributes: {
				question: "Hva var årsaken til Elin Kjos' død?",
				hint: 'Sykdommen ble oppdaget for tre år siden.',
				correct_answer: 'Aggressiv lungekreft',
				options: ['Hjerteinfarkt', 'Bilulykke', 'Aggressiv lungekreft', 'Ukjent årsak'],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.271Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.271Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.270Z',
				article_id: 'onVnrB'
			}
		},
		{
			id: 18,
			attributes: {
				question: 'Hva skjedde med bilen som krasjet inn i William Bolsøys eiendom på Åros?',
				hint: 'Se etter hva som skjedde med bilen etter krasjet',
				correct_answer: 'Bilen krasjet delvis i husveggen og hang fra muren og hekken',
				options: [
					'Bilen krasjet i en annen bil',
					'Bilen krasjet i et tre',
					'Bilen krasjet delvis i husveggen og hang fra muren og hekken',
					'Bilen krasjet i en lyktestolpe'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.279Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.279Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.279Z',
				article_id: 'WRaxm2'
			}
		},
		{
			id: 19,
			attributes: {
				question:
					'Hva sa president Vladimir Putin i sin tale til innenriksdepartementet denne uken?',
				hint: 'Talen omhandler undertrykkelse av provokasjoner og ulovlige aksjoner.',
				correct_answer: 'Putin krever umiddelbart å undertrykke provokasjoner og ulovlige aksjoner',
				options: [
					'Putin oppfordrer til dialog med Vesten',
					'Putin annonserer økonomiske reformer',
					'Putin krever umiddelbart å undertrykke provokasjoner og ulovlige aksjoner',
					'Putin ber om internasjonal støtte i krigen'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.286Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.286Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.285Z',
				article_id: 'nQVLWo'
			}
		},
		{
			id: 20,
			attributes: {
				question: 'Hva har Russlands president Vladimir Putin nylig besluttet å gjøre i Belarus?',
				hint: 'Det involverer kjernefysiske våpen og har skapt bekymring i Ukraina og EU.',
				correct_answer: 'Utplassere atomvåpen',
				options: [
					'Utplassere atomvåpen',
					'Inngå en handelsavtale',
					'Stasjonere fredsbevarende styrker',
					'Bygge en ny ambassade'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.292Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.292Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.292Z',
				article_id: 'rlVejw'
			}
		},
		{
			id: 21,
			attributes: {
				question: 'Hva skjedde med Mina (16) i fotgjengerfeltet i Trondheimsveien?',
				hint: 'Hendelsen involverte en bil og et fotgjengerfelt',
				correct_answer: 'Hun ble påkjørt og sjåføren stakk av',
				options: [
					'Hun ble påkjørt og sjåføren stakk av',
					'Hun falt og skadet seg selv',
					'Hun ble nesten påkjørt, men sjåføren stoppet i tide',
					'Hun hjalp en annen person som ble påkjørt'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.298Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.298Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.297Z',
				article_id: 'GM5GGm'
			}
		},
		{
			id: 22,
			attributes: {
				question: 'Hvilken høyprofilert etterforskning ledet Pål-Fredrik Hjort Kraby?',
				hint: 'Etterforskningen involverte en norsk terrorist',
				correct_answer: 'Etterforskningen mot Anders Behring Breivik',
				options: [
					'Etterforskningen mot Anders Behring Breivik',
					'Etterforskningen av NOKAS-ranet',
					'Etterforskningen av Orderud-saken',
					'Etterforskningen av Baneheia-saken'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.307Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.307Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.307Z',
				article_id: 'XbajkB'
			}
		},
		{
			id: 23,
			attributes: {
				question: 'Hva ble Martin Ødegaard kåret til på en galla i London?',
				hint: 'Gallaen fant sted i London.',
				correct_answer: 'Årets beste spiller i den engelske hovedstaden',
				options: [
					'Årets beste spiller i den engelske hovedstaden',
					'Årets beste Arsenal-spiller',
					'Årets beste norske fotballspiller',
					'Årets mest populære fotballspiller'
				],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.315Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.315Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.315Z',
				article_id: 'MoaAXm'
			}
		},
		{
			id: 24,
			attributes: {
				question: 'Hva er Durek Verretts forhold til prinsesse Märtha Louise?',
				hint: 'Forholdet deres ble offentlig kjent i 2019',
				correct_answer: 'De er forlovet',
				options: ['De er søsken', 'De er venner', 'De er kolleger', 'De er forlovet'],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.325Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.325Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.324Z',
				article_id: 'xgVMlj'
			}
		},
		{
			id: 25,
			attributes: {
				question: 'Hva kan skje hvis medlemmene i Handel og kontor ikke får høyere kjøpekraft?',
				hint: 'Forbundsleder Christopher Beckham nevner et virkemiddel.',
				correct_answer: 'Streik',
				options: ['Streik', 'Boikott av Norgesgruppen', 'Demonstrasjoner', 'Ingen endringer'],
				createdAt: '2023-03-28T11:30:45.333Z',
				updatedAt: '2023-03-28T11:30:45.333Z',
				publishedAt: '2023-03-28T11:30:45.332Z',
				article_id: 'wAVVA4'
			}
		}
	],
	meta: {
		pagination: {
			page: 1,
			pageSize: 999999,
			pageCount: 1,
			total: 11
		}
	}
};
